小紅書打卡熱點文宣有冇用？

小紅書推介嗰啲地方 佢哋會自拍 順手share反送中？

我無野講

小紅書search cutehkcute